記得掉衫

件衫污糟咗，要掉